老實講其實班義士真係抵撚死！

44個手足被控暴動
44個家庭破碎
隨時甘就要冇左個仔女十年

但係班仆街狗依然逍遙法外
起哂底都好亦冇人敢做任何野
佢地拆散哂其他人嘅家庭
但佢地卻依然可以高薪厚職
一家人快快樂樂甘係屋企笑住屌我地班手足

公義何在？報應何在？因果何在？

「邪惡太了解善良，而善良的人，卻絲毫不了解邪惡」

根本政府就係知我地得把口
知我地唔會真係敢做我地講嘅任何野
當燒紙皮都會被屌 講咩撚野雞尾酒？
平時係街見到班狗 我明明想佢地全家死
但最後就連係佢地面前屌佢地一句黑警我都唔敢
究竟我仲講咩撚野麻包袋？
就連最和平嘅不合作運動都要俾人屌 成班港豬返少一日工都唔會肯 究竟仲講咩撚野全港大罷工？

我真係好憎我自己
我憎我嘅自私 我憎我咩都唔敢
我憎我只敢期盼有其他人會替天行動

快d出解放軍啦
炸埋香港仲好
只要炸死我之前俾我睇到班仆街同佢地全家死先我就心滿意足

香港人真係抵撚死
我地真係抵撚死
真係死左去好過睇住班手足俾人freeride

屌你老母 依個香港根本on9
焦土最好 我已經冇哂希望
等睇下個月我地繼續過自己嘅生活
然後義士們就代我地坐監代我地犧牲
我地就坐定定享受佢地幫我地爭取嘅野就得

要怪就怪佢地幫錯左我地依班抵撚死嘅人！

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工